Title: Matt Pryor - Kinda Go to Pieces
Date: 2014-02-05 18:23
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: doctorwho, mattpryor, music, thegetupkids
Slug: matt-pryor-kinda-go-to-pieces

Irgendwie bin ich wieder 16 und wälze mich im Liebeskummer. Get Up Kids
in Schleife während draussen die Sonne scheint. Naja nicht wirklich...

Matt Pryor macht auch Solo schöne Musik. Auch wenn ich mit dem
Air-Guitar-Typen irgendwie nichts anfangen kann, begeistern mich das
ganze Doctor Who Zeug in seinem Haus. Emo und Doctor Who... WIN!

{% youtube X81ktusEj0w %}

